深水埗行街，條街得一半人有戴口罩

當周圍都搶緊口罩嘅時候
深水埗人口咁密但竟然咁多人唔戴口罩
係個區太癈定點

廢老多

啱啱都去完
我眼見得兩成人左右冇戴咋喎

我行西九龍中心
而家係鴨記
得三成

Natural selection

係手足嘅話
就唔會信中共真係控制到疫情

佢哋信黨可以搞得掂
唔使帶口罩 就由得佢哋

岩岩中環10/10 有戴

急急腳走咗
冇咩事都係唔再嚟

收工唔記得拎口罩屌宜家坐緊火車

財智相配

天水圍9成廢老冇戴

我於露天戶外都係冇戴，係入到室內同搭車有戴，睇黎要從出屋全門口開始戴住...

頭先放工等巴士 得1個廢老1個廢中冇戴口罩
都算生性

我當年賽跑冠軍呀

沒事兒